Installation du projet 

Etape 1:

Tout dabord récuperer la base de donnée qui se trouve dans le projet. Crée la base de donnée du nom de gsb_frais puis exécuter le script.
Si les mots de passes ne sont pas hashés il faut aller via l'url au fichié nomduprojet/tests/gentadas/hashmdp.php.

Etape 2: 

Pour se connecter à un visiteur le login est le mot de passe sont dandre et oppg5 qui sont hashé dans la base de donnée.

Etape 3:

Pour se connecter à un comptable il faut rentrer en login et mot de passe comptable.